不談政治的米奇老味只是Bakeries 的跟尾狗

回哂塘啦，新歌係冇內容。好懷念黑社會主義好個album

屌人地整左成碟關於政治嘅album俾你聽啦已經, 唔通首首歌都要講中國咩

都是奶共狗

N年前既po 都比你摷出嚟
btw 幾有先見之明

今晚見！